新香港發展有很公司

新香港發展有很公司
NHK Development Ltd
去福克蘭群島重建立香港人生存空間

支持勇武,光復香港時代革命
香港地屬於香港人

不過就算香港人今次贏左有普選都好
同支那接壤,支爆遲早瀨野(ex,内戰蝗潮)
與惡為鄰無退守空間,實在危險

有興趣一齊創業 正皮
不了 負皮

過100個正皮開group傾

比d意見

利申：公司成立左我做打雜都ok
求有能之士加入,為看港人出力

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

留名

唔記得叫大家留名同推
無回覆,留名,之後聯絡唔到

推

英國或其他地方註冊,個名會另改,避海關
香港亦會另外改名開分公司

支持

LM

lm

push

Why Falkland?

簽聯署討論bno平權之後,比香港人居留英國本土難度甚高
英國叫英聯邦比公民身份香港人,實為吹水
要建立香港人家園問英國攞屬地機會最大
當中福克蘭群島地大人少平地較多遠離支那

如果福克蘭搞唔成
會去同其他國家買地建國,不過難度好似更高

PUSH,Pls

《FloatCityV人工浮島計劃 》簡介

可以諗下

起步門檻太高

買個地理位置適合嘅島，睇情況再填大佢點睇？

現實啲好冇？

有咩位置建議,
填海造地洗好多錢
想用多d錢係教育科技國防